有無巴打黎緊會去 / 而家去緊日本 (沖繩) Outlet ?

小弟有對鞋想托巴打們買 ,
位置係 Adidas outlet (已知沖繩有), 有經開既話想你地幫手買, 一對就得
會俾返少少水腳, 唔洗keep 鞋盒 , 最緊要就你方便

唔該各位巴打~

push

大佬, 我唔係搵著數
負評我做乜鳩

pash

p

.